Title: Rubus suus L.H. Bailey
Description: In sagittis dui vel nisl. Duis ac nibh. Fusce lacus purus, aliquet at, feugiat non, pretium quis, lectus.
Image: https://source.unsplash.com/random/?modern
Date: 27/10/2020
Keywords: blog
Category: Job
Author: Jaxbean
Tags: portfolio
Published: true
Background: #973db2
Color: #54ebce
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Eam stabilem appellas. Nos commodius agimus. Dicet pro me ipsa virtus nec dubitabit isti vestro beato M. Non quaeritur autem quid naturae tuae consentaneum sit, sed quid disciplinae. Atqui haec patefactio quasi rerum opertarum, cum quid quidque sit aperitur, definitio est. Duo Reges: constructio interrete. 


	Quid enim possumus hoc agere divinius?
	Verum tamen cum de rebus grandioribus dicas, ipsae res verba rapiunt;
	Si est nihil nisi corpus, summa erunt illa: valitudo, vacuitas doloris, pulchritudo, cetera.




Sic est igitur locutus: Quantus ornatus in Peripateticorum
disciplina sit satis est a me, ut brevissime potuit, paulo
ante dictum.

Virtutibus igitur rectissime mihi videris et ad
consuetudinem nostrae orationis vitia posuisse contraria.




	Stoicos roga.
	Theophrasti igitur, inquit, tibi liber ille placet de beata vita?
	Hunc vos beatum;
	Equidem, sed audistine modo de Carneade?
	Non igitur bene.
	Non prorsus, inquit, omnisque, qui sine dolore sint, in voluptate, et ea quidem summa, esse dico.
	Moriatur, inquit.
	Nam si beatus umquam fuisset, beatam vitam usque ad illum a Cyro extructum rogum pertulisset.




	At vero Epicurus una in domo, et ea quidem angusta, quam magnos quantaque amoris conspiratione consentientis tenuit amicorum greges! quod fit etiam nunc ab Epicureis.



Quid sequatur, quid repugnet, vident. Materiam vero rerum et copiam apud hos exilem, apud illos uberrimam reperiemus. Paulum, cum regem Persem captum adduceret, eodem flumine invectio? Et nemo nimium beatus est; 


	Quare teneamus Aristotelem et eius filium Nicomachum, cuius accurate scripti de moribus libri dicuntur illi quidem esse Aristoteli, sed non video, cur non potuerit patri similis esse filius.



Quid, de quo nulla dissensio est? Proclivi currit oratio. Quamvis enim depravatae non sint, pravae tamen esse possunt. Hoc non est positum in nostra actione. Igitur neque stultorum quisquam beatus neque sapientium non beatus. Ne in odium veniam, si amicum destitero tueri. Collatio igitur ista te nihil iuvat. Scaevola tribunus plebis ferret ad plebem vellentne de ea re quaeri. 


	Negare non possum.
	Vadem te ad mortem tyranno dabis pro amico, ut Pythagoreus ille Siculo fecit tyranno?
	Idem adhuc;
	Color egregius, integra valitudo, summa gratia, vita denique conferta voluptatum omnium varietate.
	Optime, inquam.
	Somnum denique nobis, nisi requietem corporibus et is medicinam quandam laboris afferret, contra naturam putaremus datum;
	Itaque fecimus.
	Piso, familiaris noster, et alia multa et hoc loco Stoicos irridebat: Quid enim?




	Sin tantum modo ad indicia veteris memoriae cognoscenda, curiosorum.
	A mene tu?
	Et non ex maxima parte de tota iudicabis?
	Et quidem, inquit, vehementer errat;




Itaque mihi non satis videmini considerare quod iter sit
naturae quaeque progressio.

Perturbationes autem nulla naturae vi commoventur, omniaque
ea sunt opiniones ac iudicia levitatis.



Huic ego, si negaret quicquam interesse ad beate vivendum quali uteretur victu, concederem, laudarem etiam; Quae quo sunt excelsiores, eo dant clariora indicia naturae. Primum in nostrane potestate est, quid meminerimus? Quod autem ratione actum est, id officium appellamus. Quia nec honesto quic quam honestius nec turpi turpius. 


	Quod cum dixissent, ille contra.
	Utrum igitur tibi non placet, inquit, virtutisne tantam esse vim, ut ad beate vivendum se ipsa contenta sit?
	Sed utrum hortandus es nobis, Luci, inquit, an etiam tua sponte propensus es?
	Cur tantas regiones barbarorum pedibus obiit, tot maria transmisit?




	Ergo illi intellegunt quid Epicurus dicat, ego non intellego?
	Animum autem reliquis rebus ita perfecit, ut corpus;
	Qui-vere falsone, quaerere mittimus-dicitur oculis se privasse;
	Si est nihil nisi corpus, summa erunt illa: valitudo, vacuitas doloris, pulchritudo, cetera.
	Apparet statim, quae sint officia, quae actiones.



Paria sunt igitur. Quas enim kakaw Graeci appellant, vitia malo quam malitias nominare. Hosne igitur laudas et hanc eorum, inquam, sententiam sequi nos censes oportere? Easdemne res? 

Summus dolor plures dies manere non potest? Quid enim tanto opus est instrumento in optimis artibus comparandis? Paria sunt igitur. 

Utrum igitur tibi litteram videor an totas paginas commovere? Etsi qui potest intellegi aut cogitari esse aliquod animal, quod se oderit? Itaque haec cum illis est dissensio, cum Peripateticis nulla sane. Ad quorum et cognitionem et usum iam corroborati natura ipsa praeeunte deducimur. Restinguet citius, si ardentem acceperit. Omnes enim iucundum motum, quo sensus hilaretur. Tum mihi Piso: Quid ergo? 

Fortasse id optimum, sed ubi illud: Plus semper voluptatis? Hic ambiguo ludimur. Sed plane dicit quod intellegit. Eam si varietatem diceres, intellegerem, ut etiam non dicente te intellego; 

Quae dici eadem de ceteris virtutibus possunt, quarum omnium fundamenta vos in voluptate tamquam in aqua ponitis. Quod vestri quidem vel optime disputant, nihil opus esse eum, qui philosophus futurus sit, scire litteras. Modo etiam paulum ad dexteram de via declinavi, ut ad Pericli sepulcrum accederem. Quis hoc dicit? Tum mihi Piso: Quid ergo? Eam tum adesse, cum dolor omnis absit; Quis suae urbis conservatorem Codrum, quis Erechthei filias non maxime laudat? 

At enim sequor utilitatem. Hoc non est positum in nostra actione. Est enim tanti philosophi tamque nobilis audacter sua decreta defendere. Multoque hoc melius nos veriusque quam Stoici. Nos autem non solum beatae vitae istam esse oblectationem videmus, sed etiam levamentum miseriarum. At certe gravius. Est autem officium, quod ita factum est, ut eius facti probabilis ratio reddi possit. 


